提醒大家 後日應該雷雨

同埋黎既成個星期天氣都差 好多狀況都會同星期日唔同

如果成功有大型集會 警方應該好難應付
但係集會既難度亦會增加

［6.10-6.12］三日集中行動

無論咩天氣都出來好冇？

大家要做好準備

當然！